恒生孖左9999應該唔可以再孖京東

應該5點後先退款
京東5點截孖
同埋唔可以同時孖2隻,會唔批
等到佢回水最多都係現金抽

孖撚左京東50 有啲後悔
超購成咁
中得一手得一百幾十
唔中蝕舊幾兩舊